女童虐殺案 班主任：兄說法與繼母不一 「直覺」說謊

【明報專訊】5歲女童及8歲兄長疑遭生父及繼母長期虐待，女童最終因敗血症而死。生父及繼母被控謀殺，繼外祖母被控4項殘暴對待兒童罪，案件昨於高等法院續審。女童兄長的小學班主任供稱，從男童身上發現多處有傷，但男童會向老師「講大話」和誇大事件。在辯方盤問下，班主任表示憑直覺認為男童說謊，「我問佢（男童）問題，再同佢繼母求證」，發現兩人說法有出入。

男童案發時讀小三，控方昨傳召其班主任作供。卓姓班主任表示，男童學業成績中下，不過性格文靜、甚少發言，所以被點名擔任班長。卓在辯方盤問下稱，男童曾向老師說謊，加上沒有準時交功課，不久就被解除班長職務。

稱兄一拐一拐 身多處傷
卓表示從2017年11月初開始，留意到男童的面部紅腫、眼部瘀傷以及身上有被打的傷痕，而且男童走路一拐一拐，獲准使用校內電梯。及至11月23日，卓發現男童鼻樑位置有傷痕，遂安排男童見社工。針對鼻樑受傷，卓表示繼母（次被告）解釋男童教幼妹做功課時，被幼妹不慎觸碰眼鏡，因此弄傷鼻樑。翌日男童面部再添傷痕，嘴唇附近有黑點，但繼母聲稱察覺不到。

控方指出，繼母於短訊中向親父表示，卓曾警告男童「唔好諗住餓暈咗可以引人注意，只會送佢（男童）入院打針、抽血」，卓否認有過上述對話。被問到有否向繼母提及男童說謊，或建議繼母嚴加管教，卓一概表示忘記了。

卓表示男童與繼母的說法有一些出入，所以憑直覺認為男童不誠實、向老師提供的資料「不盡不實」。控方追問卓為何有直覺，卓解釋「起初我問佢（男童）問題，再同佢繼母求證，有時佢同佢繼母的說法有啲唔同」。

餓肚上學 父稱拒在家吃早餐
卓續稱，男童一直餓肚子上學，他從男童父親（首被告）口中得悉，男童拒絕在家吃早餐，反而決定由老師提供額外食物。另根據上課紀錄，男童在案發學期的缺席日數高達四分之一。聆訊今續。

【案件編號：HCCC28/20】

你老味呢個班主任冇心做老師就走啦
明顯家暴都冇行動

男童學業成績中下，不過性格文靜、甚少發言，所以被點名擔任班長

直覺認為

控方透露，繼母於短訊中向親父表示，卓曾警告X「唔好諗住餓暈咗可以引人注意，只會送你入醫院打針抽血」；卓又建議繼母應更加嚴厲地懲治X。卓稱忘記了是否與X及繼母有上述對話。

原來個班主任有份獻計點對付個阿哥

教畜

我屌你啦 咁都可以信繼母講法
五歲女童有幾大力可以透過眼鏡整傷鼻樑呀
死教畜

多數教畜都係當學生係犯咁

邊間小學？開名啦呢啲仆街

其實教幼稚園真係邊個拎起本書就做得，點解做到幼稚園老師就係因為細心同睇實細路

只係想講，個班主任既直覺真係有問題

案中其他老師反而有盡力但被校長㩒住左，咁就無咩好講

高質簽名檔
====================================
[評論黃世澤幾分鐘] 比較一下乳酪蛋糕食譜同黃世澤評論

[評論黃世澤幾分鐘] 分析下沈旭暉同黃世澤既分別

[戇鳩警報器: 黃世澤 | martin oei | 交加街38號 ] 警世 黃世澤係令大家用唔到BNO移民既始作俑者

[世澤日記] 細良一到店，所有喝酒的人便都看着他笑

打到半死都直覺冇問題
果然係教畜

起底告入教育局釘佢牌啦教畜

間學校都係垃圾黎
男學生要用電梯女學生要乞求食物
傷勢表面都成立
仲係一對兄妹身上
一係就間學校專出醫生識幫學生治癒

唔知係咪讀幼教嘅呢

小學嚟

而家有啲做法係咁，反其道而行
個細路愈內向，表現唔好，反而俾啲職務佢做吓
想俾啲責任個細路
令佢有成就感，同埋多啲同同學接觸

但好明顯呢個case由一開始就搞錯問題所在

乜撚嘢垃圾老師
唔想理細路就咪撚做教育啦

死仆街 直覺
死教畜.根本想多一事不如少一事

呢個小學黎

幼稚園啲老師好正常，有上報
小學呢個就真係教畜黎

社畜同教亢畜真係冇改錯名 乜撚都唔識做

末期讀寫障礙

Google 到間學校有位同姓教師，唔知係唔係佢，因為有機會間學校有多一個同姓，而且間學校經歷過咁大變動，可能唔係同一個人。

應該要告埋佢啦 條友話忘記唔係話冇 即刻有做過啦 上庭不利自己通常扮唔知唔記得 睇黎條友仲未識反省 仲好想好7個對細路

同法官講直覺 以後唔洗證據

最好唔好阻我收工.

係咪官立先
如果官立係公務員又未必轉得咁快

基本上香港教書既九成都係貪份糧既垃圾
不意外

卓表示男童與繼母的說法有一些出入，所以憑直覺認為男童不誠實、向老師提供的資料「不盡不實」。控方追問卓為何有直覺，卓解釋「起初我問佢（男童）問題，再同佢繼母求證，有時佢同佢繼母的說法有啲唔同」

但係又唔會直覺係男童繼母講大話...??死教畜~!!!

咁幼稚園果幾個老師正常好多
係校長教畜唔肯報警姐

個阿哥身邊所有大人都唔信佢離棄佢
都唔敢想像第日大個會變到幾壞

呢啲仆街就冇人投訴？垃圾教育局做左啲乜？

教畜害人
影響一生

個班主任直頭叫佢老母打勁d 叫個男仔咪扮野入醫院都冇用 同佢老豆老母一樣

咩logic

卓老師，我屌鳩爆你

校方指，根據紀錄於去年11月發現男童有異樣，已即時通知學校社工跟進，亦按相關程序處理，而直至聖誕假期前，校方未有再發現男童有異。

直覺覺得無異樣

痴撚線死仆街教蓄

老師直覺通常準

屯門興德學校去年被揭有「影子學生」等醜聞，原校長陳章萍去年8月遭校董會解僱。

呢間學校真係等殺校都得

卓老師 dllm
幼稚園講大話博咩？ 博你拉佢去醫院？
用下腦啦 一日受傷唔理 第二日都要理啦

不嬲好睇唔起做教畜班人
班垃圾害左無數細路仔

稱兄一拐一拐 身多處傷
見到滿身傷痕都唔報警？ 個班主任正一死仆街！
愈睇愈火滾 案情簡直係度虐待緊喜歡小朋友的人

呢個pk老師

「唔好諗住餓暈咗可以引人注意，只會送佢（男童）入院打針、抽血」 講完又唔認

而家講緊個阿哥
小學架啦...

覺得自己係打份工

確認左之後，要揚威

個垃圾卓教蓄有前科 做完衰野又話無印象 根本人格好撚有問題

又係興德學校， 呢間學校似乎生勾勾咁送D 細路入去， 放學果陣可以去殮房接番個細路

完全災難級表現

呢d老師，放佢出去，只會害更多小朋友

呢啲老師真係要落地獄

教畜咪呢d囉

自膠 原來佢係質疑個校長

依家要瀉膊一定講到個細佬講大話啦
唔通話自己有錯咩 件教畜想保住份工

究竟邊間

教畜嗰個濕鳩直覺，好多時都係啲先入為主嘅主觀判斷。

如果係同一個人嘅話
今次真係天收

上次俾佢走甩，但佢份人唔改善
再有其他事件佢都會處理得衰

屌佢老母

講野好刻薄，一啲愛心都冇

點會啊 呢d教國情一流啊 第時做埋署長

全家落地獄啦幫兇教畜

屌你老母 個男仔比人家暴仲叫家長嚴厲啲 仆街死啦

教畜又贏
害死完人之後繼續有糧出

如果告唔入
就真係多得個卓教畜唔少
邊間小學？

個幼稚園教師作供作到喊
個教畜就一路人格謀殺自己個學生
人格高下立見

真係入院都好呀
入院啲醫護幫佢驗到傷實會報警

好過佢係度齋講

屌
個老母緊係老閪都話冇虐待㗎啦係咪弱智㗎
唔通會咁誠實同你講咩

屌你老母死教畜成身傷好撚明顯已經係家暴啦

常識都知繼母先講緊大話
屌緊佢當時應該要處理有疑點既傷勢 但做共犯唔處理

阿哥諗住可以同信任既老師講
點知屈佢講大話仲話番比繼母聽 番屋企打得再勁D
只係幼稚園可以退學但小學唔得先唔出力打費時比人見到傷口
幼稚園都淨係影到瘀左既相 退左學之後就出盡力打 因為唔會比人發覺
幼稚園老師真係有做野但退左學好難再幫到手
小學呢個老師真係賤人黎 仲屈人地扮暈講大話

點會告唔入
其實對父母都實告得入架啦

而家差在個阿sir唔想俾佢地拖埋落水姐

咁撚癲

屌你老母啦
得果幾歲人你想佢有幾好記憶力同表達能力

你無自膠
條撚屌係維護個校長

出席記招撐 再質疑西餅事件 雙面人

根本兩兄妹間學校肯行多步求證一下已經可以避免到悲劇發生 偏偏撞到一班教畜

成間學校由班主任到校長都係痴撚線

仲話有見社工
啲社工全撚部弱智既？

社工多數都廢

個校長已經轉咗人
不過轉完人都係咁唔掂

死教畜 累撚死個細佬女

幼教就係連教中都入唔到既廢柴讀 放咗工就淨係識蒲 期望佢地做得啲咩

佢憑咩覺得繼母講嘢絕對係真？
話唔定男童其實先係講事實嗰個

最大可能就係班主任自己唔妥男童，所以有偏見

被問到有否向繼母提及男童說謊，或建議繼母嚴加管教，卓一概表示忘記了。

仆佢個街 肯撚定講咗啦屌

我想知學校社工會點講多啲

個老師有機會走得甩
但個社工應該走唔甩

教育界真多垃圾

痴撚線
香港有幾多個卓姓男小學教師？
佢咁撚樣作供真係唔驚全香港都知佢係一隻教畜？

死教畜

好似係興德 咩影子學生個間垃圾

興德學校真係食撚屎 千祈唔好比細路入去

睇錯背景
不過都係一樣
教小學都係邊個都得

呢個真心on9唔通虐待完會話自己做過咩，除非個老師係共犯

屌 教畜又一力證 食撚屎啦 幫兇

班主任：雙方說法不一，就一撚定係個細路講大話

我直覺認為個老師係教畜，垃圾

女人話自己直覺好準

依單野發生果陣仲係之前果個肥閪校長

好似男人黎

真係慘, 屋企人同老師全部都痴撚線....

之前
女童學校跳樓
老師學校跳樓
加埋呢單個案

基本上，有上到庭，由教師供詞可以睇得出，9成9教師都係仆街教畜

留名睇教畜上來話校長指使

如果上面post啲link屬實
由前任校長開始條友不嬲都奶開高層鞋底

佢而家想保住個教師資格
如果校內有靠山保佢，
佢唔轉校應該可以留係原校教書，
最多轉唔到工

認咗罪，無咗教師資格就弊

乜撚野學校黎屌你老母臭閪

你老母見唔到傷口架 直覺講大話 洗唔洗打到入廠急救先信 邊間學校架

兩人說法有出入
即係冇夾口供
男童係可靠證人囉
我之前明明係咁聽到架喎

唔係
係肥閪嘅下一任
然後到呢單野發生又轉咗

汁:wiki

賤人一擔擔
有樣睇

告埋條仆街教畜誤殺就岩

睇個樣都係撚樣仆街藍屍死教畜黎
都唔知幫之前果個肥閪校長奶過幾多次閪

憑直覺做事本身就有問題
人類用科學方法既原因就係為左排除自身直覺 / 感覺 / 傾向.

除咗繼母生父外婆
連有份施虐的幫兇都要死刑

有冇畢業生起到條撚樣個真樣，俾人認住佢都好

開名啦

見到佢不斷人格謀殺個阿哥真係好興
番學番屋企都要比垃圾虐待

社工 老師 校長（最仆街）全部垃圾
希望今次之後有改善

佢咪撚做老師啦屌佢累人累物

但係就信人繼母
點解大人嘅說話就可信啲
咩邏輯

好明顯失職屌你老母

香港教畜

至少應該轉介俾社署跟
唔明點解唔轉介

就當結果原來唔係虐兒，
係家庭嚴重失和
都值得社署跟下啦

起碼政府有晒程序

興德個名咁響
今時今日仲讀／教緊ge
家長同老師都不是甚麼好東西

哇屌 呢啲撚樣一定要判佢坐監

三餐都無得食 成日被虐打 點會仲交到功課
見到小朋友身上有咩傷勢都要關心下啦 仲要話佢誇大

cls講到好似用玻璃造咁hi一hi就整傷個鼻

姓卓死教畜

當時佢肯跟進咪唔會上身囉
自己唔跟進，又對個細路有偏見（炒班長單嘢可能係導火線）
如果有證據證明到佢冇跟進，咁肯定唔止釘牌咁簡單

睇落覺得個班主任都好有問題咼

On撚鳩
話同繼母說法有出入
問繼母有冇虐兒 緊係打死都唔認架啦
一定有出入架喎

淨係識推個波比社工

姓卓嘅失職

垃圾教畜間接害死人唔使負責？

拉埋個教畜啦

佢做證人啫
冇屌個官既話唔會有咩事

假設呀哥真係講大話 誇張 咁佢身上嘅傷又點解釋？ 姓卓嘅覺得係佢自己整到咁？

妹妹間幼稚園老師都仲可以話係屈服校長權威 所以先做唔到野 但哥哥老師一定無得幫

左翼係咁 唔睇能力 反而掉返轉玩呢d固定名額制 夾硬分豬肉分比d無能力既人

我屌你老母咩班主任

無腦咪學人教書啦害撚死兩兄妹

因為大部分廢中教畜覺得學業成績差=你人品，甚至係各方面都有問題。加上小朋友天性鐘意玩，而個男仔欠交過功課，所以「主觀」覺得男仔會為利益（懶、顧住玩）而卸責（唔做功課），從而推論出男仔成日講大話。

而父母因為「感覺」上比較有權威性，思想成熟。所以教畜往往只會相信父母單方面嘅說話。當然卓教畜亦都有問題啦，佢根本冇心教書，為左份人工，當學生係犯咁。做囚犯都有人權啦！

屯門唔少小學都係咁，只係成績好定差咁解
最搞笑係成績好好嗰啲真係以為自己係名校，擺哂名校款咁

個細路就算第日變成兇惡罪犯，都無得怨，係社會對佢唔住

講真一早上報社署
推個波去社署度
就真係會無事

佢地on9在有懷疑都唔射個波出去，
學幼稚園果邊咁，佢地上報晒俾校長，有晒record有相
咁唔肯報警個責任就係校長身上

呢個阿sir波又唔識射
唔知想點

早幾日好似個班主任作供講到喊？
今日又變成咁

一個幼稚園（妹果邊）一個小學（哥哥果邊）

又係依間痴線學校
死完老師死學生

唔關事
呢個tier既學校，乖仔性格已經好難得
相信你係班主任都唔會搵個adhd/bipolar嘅做班長掛

事實上好多老師都會同家長一齊對付自己個仔。真係教畜黎，仲要好常見

屌個班主任根撚本係幫兇嚟, 仆街到

有眼睇到嘅傷痕都可以話個哥哥講大話黐筋

成班讀唔到書既人走去做老師，性格又差 讀書又差

然後一畢業拎31k 買車買樓

跟住年年跳point同世界脫晒節 唔知社會既貧苦

最後係咁講自己份工好忙好多野做

連續幾日有傷痕都搵家長講下就算

仲要係繼母

白痴都諗到發生緊咩事啦

老師邏輯，欠交功課一定係壞。一定係天生壞先會咁，自己攞黎。無諗過教育既意義。唉

姓卓嘅一樣冷血冇人性 根撚本同一類人嚟

教畜會話佢自殘

所以咪話班主任係私怨撚
依家順便做鳩個細路

教畜cls

屌佢老母 個教畜都係心理變態 死都要屈係個細路自己整傷

個班主任唔係唔識卸膊
而係佢真係覺得個小朋友係垃圾
覺得後母係一個嘅岩
因為個小朋友俾人打成咁係冇問題抵打
所以先會咁樣

小學真係教畜集中地

額頭刻撚住教畜

依家我唔知，以前讀完初中就可以做幼稚園老師
外國(美國加拿大)啱啱相反，幼稚園教師 要讀多一年大學，即係5年

做得小學教畜既都唔係啲咩好人
十個有九個都仆街

正教畜

細佬講大話有傷痕都係自己攞黎，唔洗理

事實上細路講大話返屋企只會有更殘酷既對待。唉返工就話可以轉工，細路真係無路可逃，好似喺地獄深淵咁，教育就係避免呢d情況出現，但老師又同家長同流合污

依家間小學改咗名
講到要向直資水平出發
但班老師無換人

垃圾班主任呢個都應該開埋名

由11月初開始發現有傷，去到11月尾都仲有新傷，都仲可以信個繼母，反而覺得係個小朋友講大話，咁撚樣做老師真係為逗份糧，屌佢老母

D垃圾教畜自己當年都係咁上下
咁岩好彩俾佢碌到入教大
咪當哂D學生好似佢自己以前咁

D仆街老師 自己教唔掂 永遠都覺得係個小朋友有問題

香港教畜何其多
成堆讀唔成書嘅垃圾為份糧去玩死下一代

真係多得依D垃圾教畜
依D教畜不如死撚左佢啦
咁明顯既家暴行為,繼母話唔係就唔係? 咁佢話係個男童自己仆街整親唔求醫,你都信啦
咁撚無腦,學咩人教書,預備誤人子弟

呢個姓唔算大路常見，同一人機會高喎

依間野屯門都出曬名 出事之前
上一個校長好似都有問題 俾人炒左

最攪笑係唔識讀書去教人讀書

上D班主任堂既社會類堂教人理財草錢 自己就係咁買名牌 買靚書

教人處理情緒 但原來自己都唔識處理同同事 校長 學生既關係

最慘係亂咁幫DSE年輕下一代揀career path

最後根本幫唔到有需要既學生

呢啲樣係正宗撚樣

卓 sir 全名係咩

咪On9
睇乜能力
班長有好重要？班長做唔到野又點？
你唔比機會內向既人做咪越黎越自閉囉
乜都關左右事 On9

勁撚仆街
呢個教畜自己先成日講大話

好希望佢可以放低到
順利長大做個好人，有良心嘅人
唔好將不幸一代傳一代

唔只教畜，如果要揀信邊個，大人只會相信大人/或者年紀大啲講既說話，唔會信小朋友。以前返學都試過啦，老師係信高年班既

所以香港法院真係成班狗官嚟嘅
呢啲就話保護人唔開名

卓姓班主任
我屌你老母臭西

欠交回條/欠簽手冊都已經唔gur啦
郁啲唔啱心水就掟簿/言語侮辱，之後日日針鳩住你

當年我有個fd係新移民，英文唔掂根本好正常，正路應該比多啲support同包容
點知嗰時英文miss特登hold起啲摺角簿親自派
當派到我個fd嗰時，連簿皮都未撚掂到就已經開始屌，屌完就成本簿掟落我個fd度

呢啲教畜唔會care教育，只會care自己份糧

淨係想保住自己6,70k人工 唔攪大件事 駁升職
好彩既升左下一級就唔關我事

個老師都好有問題

一畢業有31k 根本唔會知道個世界發生咩事

完全無同理心

係咪呢個卓老師？

如果係嘅話 畜牲嚟㗎喎

咁班務需要嘅唔係能力
收下功課回條
幫同學交下野俾老師
態度好，準時負責已經足夠

特登搵人黎出氣仲覺得自己做得好啱。真係好撚賤格。返工當d學生係囚犯發洩工具咁。好似黑警咁。撞你咪撞你，屌你咪屌你

Dklm應該係啦
真係垃圾黎

依個小學班主任同臨臨幼稚園個校長都係仆街教畜

on9

細路哥驚攪大件事，返屋企會被父母毆打，說謊都唔奇

準備好多老師都係垃圾

思想教育問題

係呢個制度教育出嚟嘅就係垃圾

唔怪之咁多人有錢都俾啲仔女讀國際學校

本地學校 Child protection training 都唔知有冇

一個老師憑直覺都講得出

憑直覺都講得出

個控方律師又係唔識打官司

應該問佢child protection 嘅指引係點處理

全世界學校都有

佢唔識答呢個已經係垃圾證人

擦鞋狗

屌你老母呢班教畜都係幫兇

釘牌啦仆街

佢而家做證人 都唔使畀人告

唉 屌你老母真係痴撚線

但其實大人有更大機會話大話，仲要係被告人根本無理由直覺信被告

推佢都係其中一個殺人兇手

pin呢條仆街教畜喇

有時候做多一步真係改變人既人生
但我諗淨係為錢為career 既教畜唔會做

好難講之後有冇紀律處分

呢啲虐兒案不嬲都係學校揭發㗎啦

一年都唔知幾多單

老師日日對住學生，而家俾人虐待到死都冇發覺有問題你覺得合唔合理

咁都唔使負責？

個班主任同埋校長應該釘牌

屌佢老母等天收

死全家啦垃圾

推爆呢條仆街

班人為屌而屌

我讀小學已經係at least 20年前嘅事
嗰時小學應該未興學位教師，教得小學嘅可能都係cert/dip grad only
話唔定佢地中學嗰陣時已經兇神惡殺蝦蝦霸霸，到教書都係做返自己啫

呢條垃圾上庭都唔識死講吓大話修飾下

肯定覺得佢自己嗰套做得好啱

俾佢繼續做真係害人害物

大人識扮嘢，講到七情上面。而且華人思想根深蒂固係首先相信年紀較高嗰個先

有冇諗過係佢做嘅嘢根本已經兜唔到
淨係覺得做佢學生好撚慘

唔想做就唔想做啦
日日都有新傷口 點會12月就冇事 onL799

話唔記得
應該係律師教
反正無record

開始帶風向批判香港老師喇

新一代老師唔同啦
試過有個5歲女同我講阿媽話要攬住佢跳樓，老豆話阿媽岀軌

上星期睇新聞 話佢作供個陣比法官發現佢係咁手震 個口仲要搵啲紙巾嚟咬 睇到都覺得好撚慘

有冇集體寫信投訴呢條含家鏟

一件還一件啦
咁幼稚園果啲老師係有番做本份
幼稚園校長同呢個小學老師就無做好
大家有眼見嫁

唔通做錯都盲撐咩

屌呢個卓都應該拉埋一份

呢個真係教畜喇
見到傷痕，但仲質疑個小朋友
而家又扮咩都唔記得
幼稚園老師起碼影相寫報告，想報警幫個小朋友
小學班主任呢條真係仆街黎

以事論事 呢條撚樣唔屌得？

以為自己Sherlock Holmes

個教畜有份虐約個阿哥，要告埋

兜唔到都唔係好似佢而家講得咁戇鳩

直頭將佢心嗰句講出嚟

邊有人喺公眾場合唔修飾咁講嘢

似中學mk仔

要開名表揚

幼稚園就校長仆街，小學就教畜當道

你有冇讀過書
香港教畜多到你唔信
係學校入面校長根本係土皇帝
老師唔奶佢 咪好似之前跳樓果個老師咁比人針對到死lor

講真佢補充證人姐

你答唔知或者唔記得都冇律師會逼你

直覺覺得細佬講大話直頭犯左老師大忌

仲要同嫌疑人口供唔夾就當證據

到底佢學校有冇指引㗎

成間垃圾黎

學校社工又係離奇

戇鳩？
呢啲叫合理批評

潘又指，卓透過短訊告訴社工，X說謊及誇大其詞，卓稱「我直覺係咁」。
個社工聽完你講，原來係阿哥講大話，case closed. 姓卓嘅斷埋社工跟進條路，你玩哂啦

因為已經無更好講法

有指引嘅學校根本唔到個別老師去判斷同埋決定

全部都要跟程序做

所以間學校同埋校長都係垃圾

校長已經唔使教書就係做行政，出咗咁大件事責任重大過班主任應該要炒得，唔係請佢返黎做乜，出咗事唔使負責？鳩坐？

點會釘牌呢
佢又冇教 鴉片戰爭
又冇引用港台節目講港獨

香港大撚把教畜
10幾年前已經好撚多
依家真係唔敢想像

真係好陰公應該係ptsd同焦慮
細細個就承受咁多嘢

準條閪

個男仔係興德小學？

響咁嘅環境下長大真係好撚慘

學校班長做唔做到野有撚所謂咩唔通個老師真係要靠個細路幫輕佢工作量

比個內向細路多個機會同人接觸有咩問題

小學

下呢個老師都唔屌得？直覺直覺，直覺有用佢發撚咗達啦。身為老師自己職責都做唔好，夾埋家長恐嚇細路仲要話唔記得。老人癡呆啊。屌佢老母啦，祝佢以後仔女俾人千刀萬剮，喺學校俾人拖入廁所打。佢自己生cancer。
依家佢仲要比法庭保護名都唔會講出黎，如果我自己仔女俾一個咁嘅人教，可以學到啲乜撚嘢。

所以話

出面咁多post屌人咩唔自力發奮，窮撚家庭出身都可以自己上網學勿勿柒柒，總之我都可以由公屋白手興家，你讀唔成書就一定你懶你死你事

真係笑而不語

無人話全部香港教師都係教畜，一定有呂麗紅（5個小孩的校長）依種好人，但同時間充斥著好多呃飯食嘅垃圾

直頭係滅絕人性

推到告埋個教畜

E條撚樣真係應該要追究

興德咁好大機會係啦 之前都俾人揭發過行政混亂
殺校算啦
屯門有啲小學都唔夠人㗎啦

on撚9
屌個懶醒教畜=批判香港老師
乜鳩邏輯嚟

咁興德的確係垃圾黎
正正常常嘅家長都唔會畀仔女讀依間

死教畜 就落雨啦 趁地淋啦仆街

幼教老師無跟政府point 好多都係人工1x-2xk
好多留低教係真係鐘意小朋友同願意花時間係細佬到

唔屌得
你頂多話老師供詞搵到線索
老師唔係偵探，唔係執法部門
有關心學生當然好事，有冇發現家暴都唔係話咁易
老師又無權力上門調查
除非你話學生有報告老師屋企人有問題
btw報既話，死果個可能係佢

呢d社會問題，有冇轉介到比社工？有冇咁多社工？
做到係好彩，做唔到係不幸
你個政府點推家庭教育？
點發現呢d問題家庭？
定係生仔要考咗牌先？

生仔要考牌又引申人權問題喇喎

唔係好多人都可以好理性面對繼仔女
十幾年前又係有個支那繼母搵人斬繼子對手
但係個男仔仲好似好大量原諒佢

呢啲仆街老師
見到個細路仔周身傷都覺得有問題啦
嗰個繼母嚟咋
寧願信個繼母
正一食屎狗

呢啲教畜真係害撚死人一定要開名
其實小學好多啲仆街教畜
趁啲細路唔識反抗就恰鳩人針對人

香港人打份工 睇到都當睇唔到啦

屌你老母有冇睇上面新聞啲字㗎 而家講緊老師有份叫個後仔乸打仔喎 咁都仲要幫個老師講好說話你係咪傻撚咗呀

呢個仆街老師要吊銷佢個牌啦，個細路屋企打到個細路行路屹屹下都仲覺得個細路講大話，常識又冇愛心又冇學咩人做教師

依啲呃飯食嘅教師就可以喺度R

間野畀圓玄買咗個辦學權改咗名

邊隻字講緊老師叫後仔乸打仔呀？？？

答啦柒頭
而家係屌個單憑直覺就話學生講大話嘅教畜
幾撚時變撚左批判香港老師呀
乜鳩邏輯嚟

教畜自己都精神失常
鍾意體罰虐待學生
仲旨意佢哋舉報虐兒

有冇樣或者學校名
想認住呢啲死教畜

憑直覺覺得學生講大話又邊忽係教畜呀？

屌 仆街教畜 一定係走去同個加害者求證啦 做人做到佢咁廢 唔死都冇用
食屎啦卓教畜

即時報警報社署啦
屌你最後點解決呀，唔係聽完佢老豆講就算呀？

見到咁多傷 都唔關心多啲？
係咪共犯

屌你老母
我都唔知點做老師
仆街你見到個細路日日都有新傷痕
會唔會係直覺覺得個細路日日都出去玩到一仆一碌
好明顯係家暴 你小學老師肯行多一步 關心下個細路 問到既野一定俾幼稚園既多啦 屌你老母

死教畜間接害死個小妹妹

卓曾警告男童「唔好諗住餓暈咗可以引人注意，只會送佢（男童）入院打針、抽血」，卓否認有過上述對話。被問到有否向繼母提及男童說謊，或建議繼母嚴加管教，卓一概表示忘記了。

有腦嘅都知個教畜為咗隱瞞對自己不利嘅嘢就話唔記得咗啦

屌你老母你係咪真係咁好彩無遇過教畜。

家暴同教畜我都遇過，仲要係同時進行。

指出問題就話帶風向屌你老母咩

咁學生喺學校行為有問題，報告翻比屋企人聽
就係老師叫後母打仔？你乜撚野邏輯？

啲老師自己都飛簿、
長時間罰企、大量罰抄
有啲仲打手打頭扭耳仔
身體上傷害

保護兒童？
羞辱兒童佢就識

嘩屌你老母咁都唔係教畜？你係咪老師黎？好撚驚你呢種畜牲

教畜就算有唔代表乜撚野都賴落老師度

好明顯係覺得啲學生好麻煩搞親佢唔想理果啲垃圾教畜啦 仲話個學生「唔好諗住吸引人注意」 屌佢老母佢就最想吸引人注意啦 呢挺教畜真係好撚仆街

控方指出，繼母於短訊中向親父表示，卓曾警告男童「唔好諗住餓暈咗可以引人注意，只會送佢（男童）入院打針、抽血」，卓否認有過上述對話。被問到有否向繼母提及男童說謊，或建議繼母嚴加管教，卓一概表示忘記了。

建議家長嚴厲d呢d老土說話老師成日講，唔記得都唔出奇
餓暈咗可以引人注意呢句嘢咁特殊，老師一生人都未必講到一次，有冇講過都唔記得？
心照啦教畜

咁你答吓呢單個卓老師係咪教畜
答啦柒頭

卓老師係唔係教畜呀，淨係需要答係同唔係

教畜屌你老母解除佢老師資格啦屌

然後解除職務
教畜

咁即係個細路嘅問題，個老師無錯

推啦屌

社工同主任跟，成日捉佢老母傾計
但幾個月後退學話返返上大陸

個細路好慘，我追問佢，佢即刻覺得自己講錯話自己係亂講

唔記得=唔敢否認

興x？

大部分社工都的而且確係弱智

又係興德

話時話 德興前肥西校長, 係咪最後都告唔入

細路同繼母說法有出入 但係一句直覺就認定係細路講大話 咁撚憎細路仔就咪撚做老師啦 十成十係見個細路成績麻麻就覺得佢曳 唔撚理佢 見到個細路傷撚哂都當冇事

幼稚園係邊間

條仆街有前科

興德學校被揭要求請病假的教師交出6張餅卡或300元「慶祝病癒」，前日陪同校長陳章萍解畫的卓老師聲稱此乃全體教師的集體協議，非學校或校長要求。但本報接獲多名現職教師報料、踢爆卓前言不對後語。據相關手機短訊截圖，卓老師今年初聯同其他老師向校董會發信，質疑陳要求「請食西餅」不合情理。

截圖顯示，卓老師今年初向校內人士發信，指陳章萍要求請假教師簽署「自願請食全體職員西餅」文件或交出300元由校務處代買西餅或蛋撻，「這樣的規定，試問是根據何法？何理？何情呢？」卓昨接獲《蘋果》查詢後即掛線，事隔1小時後以短訊覆稱「無印象寫過那些文字」。

Source

你冇野下麻 法庭都無罪假定啦 為人師表憑直覺就可以話個學生講大話？而家憑直覺害死個學生喎屌你老母
憑直覺話個學生想吸引人注意 咁都覺得冇問題 我屌 你同件躝癱一樣咁仆街

屯門興德

條友明顯反串打稻草人

推

如果個3條友係深黃，大家會唔會原諒佢地？

卓老師 你覺唔覺得自己所作所為有問題

痴撚線咁撚樣都叫帶風向批判老師
老師做錯野唔撚屌得咁款

剩係憑直覺就話學生錯都有問題啦

細妹個校長夠話無異樣啦
講大話 你知我知 佢自己知

呢個真係教畜嚟嘅
仆街死啦dllm

餓到咁撚樣都信個老豆講唔肯食屋企早餐？

请大家唔好搅唔关事既老师，系好缺德既事

餓暈句野佢係否認有講過。
但我唔係好信囉，繼母點會無啦啦提起佢句野。係人都知虐兒最怕人發現，如果係9up, 咁講俾佢老豆知e句係搏乜？

但呢个老师系关事的，所以请自便吧

批判？
呢件人型垃圾直接拎出屯公遊街示眾再五馬分屍啦屌老母

小朋友都死咗仲可以咁過份

死因庭裁定死者自殺
但裁判官有屌晒學校D撚屌
同埋直接屌條肥西講大話

再一次證明呢間學校簡直充滿廢人
完全想像到林老師當時係幾咁慘...

周慧珠指，這次悲劇原可避免，事發前林老師已經提交報告，如果羅婉儀當時對事不對人，或周志堅有將投訴內容保密，或鄭月嫦副校長有為林老師講一句公道說話，令林老師知道她無需一力承擔，就不會發生悲劇。

個小朋友唔講得誇張啲你班教畜邊撚度會理，事實上直到個小妹妹死左你地都係無撚理過

屌佢老母 呢條卓老師係心理變態架喎

死仆街真係 咁樣去做老師真係害撚死人

乜撚野直覺來呀
教書教到你戇鳩鳩咁
見到個細路傷到咁撚樣都識懷疑家暴啦下話
竟然係懷疑個細路講大話

個𡃁妹死左
呢條教畜都有責任

我小學啲老師真係好好，有個仲成日請我去小食部食野，同我傾下心事
唔知原來可以畜到咁撚樣

阿哥成績中下呀嘛，班主任一定唔鍾意佢
利申小學經歷過

小學大部分嘅教師都係咁撚垃圾

兩單唔同野黎

肥西係迫老師返大陸派傳單招生、影子學生、虛假文書、老師請假要畀餅卡、搞到老師入青山

最後肥西咩事都無仲告返間學校

喂 好多單搞出人命
都係咁pattern喎:
退學 -> 聲稱返支那/在家學習

呢單支那童都係咁樣

呢個實係

係喎
撈亂左sorry

係香港讀書成績唔好就連人格都覺得你唔好我見太多例子，band 3就一定係壞人咁，好多人唔明讀書同操行係2件事嚟

有冇手足去私了件教畜

講大話成癮
唔係直覺 係事實 佢係教畜

屌你老母睇嚟你弱智架喎

其實老師有晒指引點樣處理依啲個案，

依家唔係叫佢去查，係叫佢去關心個細路，

有問題就報比社工再揾幫手

同埋身為老師，保護小朋友係你嘅職責，

依家係佢嘅失職間接害左條人命

呢件事件入面根本所有大人都知道發生緊乜事
但個個都怕做揭發者怕承擔唔起個責任

如果有人行多步，悲劇實可以改寫

同一條友？
呢啲真係陷家剷來

比假口供係妨礙司法公正

cls如果你發現個小朋友要做一d好極端嘅事去引人關注，證明個小朋友心理有好大問題，應該要搵醫生幫佢，唔係恐嚇佢囉，卓教畜我屌你老母！！

學校match 個姓又match

可唔可以拉埋個班主任

呢單小學黎

卓老師係阿哥既老師，阿哥畀人家暴

幼稚園係阿妹，阿妹家暴到死左，唉

兩個地方都發現唔到咁嚴重既家暴

一定無

原來係閪餅肥校長身邊d公公，怪唔之得咁撚狗啦

佢話退學上返去，又冇傷痕，學校其實冇乜做到
不過好似話冇幾耐又係香港讀小學

被問到有否向繼母提及男童說謊，或建議繼母嚴加管教，卓一概表示忘記了。

興德個肥婆校長

佢緊係唔覺

唔好撚講廢話啦
屌你老母支那狗

即係個𡃁仔唔出聲易控制

完。

我公司個茶水阿姐都係以前教幼稚園，閪到

問下校方 校長
驚佢地成間學校俾人誤會就唔好

呢隻教畜咩名

教大食屎狗

但係有冇諗過責任越大壓力越大
要做的職務做唔到唔單止冇成就感仲有挫敗感

利申：細個成日發白日夢 懷疑有ADHD 成日做唔切功課而唔交功課的班長

慘撚到仆街 完全係冇人幫到佢地
成年人都有得唔返屋企唔返工
個兩兄妹完成係硬食

下 有個理論係比啲職務依類學生 去幫佢地改善
讀過社工 心理學都會知啦
唔好咁無知

冚家鏟，個細路八歲咋，自己日日打鳩自己咩。「直覺」？「扮野」？累撚死人呀仆街。

教畜無一隻係無辜架

幼稚園個老師發現到
係校長教畜 唔想報警
之後呀妹又退左學 跟進唔到

好明顯係一隻仆街教畜

教畜咪就係你呢啲

人渣

理論歸理論

on9都知繼母講大話 dklm教畜為左份工間接斷送一條命

咩名？

謀殺99% 告唔入架啦
判誤殺多

呢件除佢牌la

幼稚園老師我很尊重, 不是真心喜歡小朋友很難做下去

睇字都心疼

呢條卓仆街死全家啦

理論用 又話歸理論
唔用又話唔讀書

但我同意個老師同學校要插手報社狗

咁當然前提唔係SEN學童
如果係adhd呢類SEN就唔同玩法架啦

同埋有冇諗過就係要俾責任你，等懶嘅學生都的起心肝做功課（假設非SEN純粹懶散)

兩間學校黎

喺庭上答「唔記得」基本上可以理解佢有做過
個老師仆街啦，擺明同繼母同一陣線，而家死左個女仔，仲要人格謀殺個男仔
要幾低賤先可以容許呢啲反社會垃圾教育下一代？

姓卓呢個仆街我屌你老母

中，其實人人都一樣

咁我個老師可能係讀書讀一半
其實呢d理論有冇實證？

性格文靜、甚少發言，所以被點名擔任班長

吓？

之前一班人係咁插幼稚園個老師
但相比起嚟，
呢個小學班主任至係幫兇嚟。

卓都係幫兇啦

無印象呢條撚樣真係做開仆街野
好識講野

呢個小學卓賤種主動通知社工話哥哥講大話呀。

咁撚敵視學生就咪撚做老師啦屌你老母

卓表示男童與繼母的說法有一些出入，所以憑直覺認為男童不誠實、向老師提供的資料「不盡不實」。控方追問卓為何有直覺，卓解釋「起初我問佢（男童）問題，再同佢繼母求證，有時佢同佢繼母的說法有啲唔同」。

我屌你老母呀 個男仔話比老母打 老母話冇
所以男童唔誠實？ 屌你老母 向母親求證咩撚野呀 唔通你問佢有冇虐童 佢同你講 係呀 我打嫁？

諗太多
就算小學都係要忠誠廢物
唔講野最好

你就係個個教畜

個老師同繼母一鳩樣

你只要用心慢慢哄小朋友講係屋企發生咩事
之後家訪盤佢繼母
兇佢老母每日會跟進哥哥身上既傷勢
你寧願怪錯人都唔好放過每一個家暴啦應該

而你個on9選擇信大人唔信小朋友
你驚家長投訴你影響你紥職姐
小朋友幾時講真幾時講假你唔撚知架咩
至少你唔好一口咬定個小朋友講大話先啦
你知唔知童年陰影會影響一世架
係哥哥眼中你係唯一救到佢既人
你條仆街一腳踢返佢入火坑
你仲要覺得自己冇錯
你做多少少 肯信佢講野 根本可以救到佢
餓撚到面青口白你話睇唔到？

除左推個波比人
你識啲咩

佢之所以推斷出錯
講到尾咪係潛意識係想多一事不如少一事
而且因為人地成日缺席所以對人地有偏見
覺得人地係壞學生
又唔諗下人地可能有啲咩問題先發生呢啲事
典型嘅又蠢又仆街
正一死教畜

可能你果個年代大家對SEN問題無乜awareness 姐

有無得投訴個卓教畜、真係人渣嚟。

肯定同陳章萍日日做愛

問個賊係咪偷野
呢啲老師先最應該釘牌

屌你老母呢啲食屎賤教畜應該要終身監禁加落地獄
根本有份害死個細路女
強烈要求告埋條陷家剷

利申小學俾過班老屎忽賤畜針對過
好彩之後轉校後啲老師勁好
唔係我可能都搞到精神有問題

想投訴x2

樓主Pin呢個

推！！

邊間學校？要開名啦

上面開哂名啦，連個老師幅相都出埋

等高中文水準既巴打寫個範文出黎一齊sd

又係呢間野
執柒左佢啦，累人累物累街坊

但其實係咪真係有用架？
我覺得十個「懶」有九個本身都係有d問題
即係例如好多都唔係唔想做功課所以唔交功課
而係根本唔識做

個妹咪幼稚園 你對呢單野都上心極有限

咁呢個世界無方法係萬能嘅

咁唔識做同懶散無責任感係兩個問題黎
唔應該拉埋一齊講
上面個方法係for懶散無責任感

細妹個老師點都好過呢個啦，
你口中教中都入唔到既廢柴都做晒report，報晒比上頭知。
但讀多d書既小學教師更垃圾wo

只可以話好多老師根本唔識分
喺比任務學生之前根本冇評估過佢係咪真係完成到
但其實呢d理論的背後有冇做過實驗驗證？
近代有冇做多次實驗再驗證？

有冇無口罩

呢個世界就係有啲極權人仕要你收口，例如校長，因為他有權力消除你嘅職位，所以很多事情被扭曲。

我記得我讀小學時（90年代）有次太曳比阿媽打到對腳有幾條籐條印，返到學校比老師見到都拉我埋一邊關心下我同問咗我好多野，驚係家暴。

細路仔有咩唔識講出嚟，老師嘅警覺性真係好重要。

正一屎忽鬼黎 屌佢老味

屌 唔可以繼母講大話嘅 正教畜

嗰間小學係垃圾興德學校
老師同校長都無心教 今次呢單好可能只係冰山一角

個個月R吓袋就出糧咁撚爽
個細佬女你有份害架

拉撚埋個班主任啦，屌你老母教畜

屌你老味 仲要老屈個男仔講大話 關心都無 小學教蓄

垃圾

睇黎都係為人工 唔想煩的仆街黎

其實教幼稚園都好多野學 唔係話拎起本書就可以教 你咁講既話其實中學生都可以做小學老師